<!--
  @author Reika Kalseki
  
  Copyright 2018
  
  All rights reserved.
  Distribution of the software in any form is only allowed with
  explicit, prior permission from the owner.
-->
<?xml version="1.0"?>
<info>
	<elements>
		你很快意识到: 这世界是由十六种互不相同的魔法元素塑造并驱动的, 每种元素都和色彩有关.
	</elements>
	<energy>
		水晶能量一直是一个谜, 但是你已经能确定它的一些特性. 水晶能量的核心看起来像是某种世界的基础元素, 是一种天然的力量, 有如重力与时间. 事实上, 它更像是天然的力量的基石. 即便它的作用原理难以捉摸, 你仍然能有目的地来使用这种力量, 与燃煤和瀑布并无二致. 至少与你之前的一些努力相比, 它并非是一种盲目的仪式, 也非某种一知半解的玄学...
	</energy>
	<crystals>
		水晶能量在聚集到一定程度后, 就会凝聚在一起并结晶, 最终形成一种有趣的水晶结构, 并不断释放着灵气. 很明显这种水晶所带来的附加效果可以为我们所用, 但除此之外, 这些水晶储藏的魔法能量也是无价之宝. 但也有人此时开始思考, 它们又该如何面对下界那不断腐化的魔力之影响...
	</crystals>
	<structures>
		你似乎并不是第一个前去调查这魔力的来源的人. 在走遍世界的各个角落后你找到了各种零星的遗迹 - 圣地、洞穴、甚至是神庙 - 而这些都是你的先辈们留下的. 若你能找到他们留下的知识, 那将对很有帮助.
	</structures>
	<pylons>
		在能量似乎是最强烈的地方, 你似乎总能找到一些暗色石头组成的结构, 缀以灵气的火花, 最顶上则赫然矗立着一个不断释放着魔力的信标. 那直接暴露在外不加过滤的信标节点似乎拥有着强大而不稳定的力量 - 而你很快便意识到 - 你是不能轻易驾驭这强大的力量的, 但你怀疑它们就是你之后研究的关键.
	</pylons>
	<transmission>
		那不断放射着水晶能量的水晶塔, 是魔法能量的源泉. 自然地, 它自己就是为什么你需要制造某种接收器来获得这能量的原因. 但是, 你又该怎么做才能跋山涉水将能量运到你需要的地方？
	</transmission>
	<start>
		这是一个奇怪, 未知, 令人困惑的世界. 你完全不知道它究竟是怎么来的, 也不知道是怎么运转的, 也许你在明白这一切并能将这力量为己所用前还得学会些什么. 幸运的是你拿到本笔记一样的东西, 然而你还需要在不断的探险与实验中收集大量的信息.
	</start>
	<lexicon>
		随着你学习的不断深入, 你需要体悟各种散碎的信息, 辅以自身的思考与实验；然而只有在极少数的情况下, 一件物品或一次事件才会涵盖你想要的所有信息. 尤其是各种笔记和注解, 虽然看起来毫无关联, 但是放在一块思考的时候也会暗藏各种联系. 而且, 基于某种原因, 潜行时浏览这本书会加快这个过程.
	</lexicon>
	<crafting>
		一开始这铸件台看起来和普通木质工作台没什么区别, 但你很快发现就它只能合成很基础的东西. 不论如何, 你都需要在它周围建造某种结构以帮助它聚焦魔法能量, 从而允许更高级别的合成. 另外, 合成的朝向看上去也很重要；你希望这个工作台会自动按照上北下南左西右东这样符合逻辑的布局来排列合成配方.
	</crafting>
	<crafting2>
 		自然地, 合成图是上北下南的, 牢记这一点就不会出差错. 但还有个事, 就是这铸件桌似乎需要利用周围的能量场来完成它的任务；若是在这种能量场极微弱, 甚至于根本不存在的世界中, 那么它就只能进行十分基本的合成了. 要说这种能量场微弱或不存在的世界, 典型例子便是那些没有自然生成水晶塔的世界.
	</crafting2>
	<balllightning>
		水晶塔和彩虹森林似乎有一些有趣的生物, 它们不断地在天空中和地表彷徨. 你很想知道它们是否有什么用途, 或者它们是不是什么危险生物. 即便它们不会直接构成威胁, 你或许也不会希望它们掉进诸如涡轮机这样的精密机械里.
	</balllightning>
	<apirecipes>
		回想起你合成的其他东西, 有些大相径庭, 有些看似熟悉 - 尽管如此, 你发现你完全可以用铸件台来制造他们.
	</apirecipes>
	<leylines>
		水晶塔通过聚焦在一起的光线传递能量, 而你通常称呼这些光为ley lines(和那个没有多少理论支撑的地外生物建筑和超出常识的人类自燃现象相关的ley lines名字相同, 但并无任何关系). 这些光线有最大范围, 另外可以被任何不透明方块阻挡.
	</leylines>
	<turbo>
		在巨大的水晶能源网络和不断增加的负载下, 即便是完整的能量水晶环也无法保证足够多的能量流动了. 再一次, 你的思维冲破了你老旧的中继器, 因为那就是水晶能源网络中最大的瓶颈. 若你可以以某种方式同时增强水晶塔和中继器, 那将是极好的. 引发这样的事件将会激化水晶魔塔, 所以将其与既有网络隔绝开来绝对是个好主意.
	</turbo>
	<turborepeater>
		很久以前, 你还能超越你中继器的传输量, 但现在这低下的带宽成了你网络的瓶颈. 若能增强他们的话, 那就太好了.
	</turborepeater>
	<dimension>
		烈焰中闪动的黑暗梦魇. 被巨龙统治的异域之岛. 你现在称之为家的这个世界显然不是仅有的存在, 但其它的每一个世界都充满了诡异的气氛和浓浓的杀气. 自然这些世界毫无疑问充满了各种你需要的资源, 但除此之外这些世界就只剩下不友好的气氛和各种无用的东西了. 关键肯定是在另一个世界上 - 在那个世界中, 各种颜色的水晶魔力可以自然地流动, 不再受那些腐化的力量或者别的什么力量的束缚. 当然了那个世界也会隐藏着什么别的秘密.
	</dimension>
	<usingrunes>
		在这海量的配方中, 有一些需要你在铸件台上配合符文使用. 留有通用的符文表也许会很有用.
	</usingrunes>
	<nodenet>
		这世界上星罗棋布着很多古怪而虚无缥缈的节点, 它们不断地释放着不同种类的魔法能量. 你已成功地找到了将这能量注入到法杖中的方法, 虽然它们同时也会自动回复魔力, 但它自然回复得慢. 你将思绪重新拉回了你为传输多种魔法能量所建造的大规模水晶中继网络上, 于是你开始思考能否将两个系统合二为一...
	</nodenet>
	<selfcharge>
		你注意到一件事情: 用源晶魔杖可以从某些能量源 - 尤其是水晶塔 - 中抽取能量到自己身上. 然而, 你对这个工作缺乏经验, 因此你只能存储一小部分魔力. 毫无疑问, 不断地收集能量将会帮助你突破存储上限的壁垒.
	</selfcharge>
	<dimension2>
		在涉足这片奇特的土地后, 第一个摆在你眼前的事实是: 这是一个瞬息万变的世界. 和那个著名但通常被曲解的实验中的猫一样, 这个世界在被观察前, 是以某种没有定义的状态存在的, 也正是因为这个, 它在下一次拜访后无法保持之前的状态. 和很多其它的事情一样, 这是一把双刃剑: 无穷无尽的资源, 并且会自然恢复, 但在下一次返回后, 上一次留下的痕迹都将不复存在. 而且, 这个世界的入口和出口非同寻常.
	</dimension2>
	<mystpage>
		你发现了一种通过将各种随机符号抄写进书本来创造世界的方法. 在无尽贪婪的驱使下, 你创造了天空中布满钻石矿的世界、海洋中充满了稀有液体的世界、以及充斥着稀有方块、植物和物品的世界. 也许有些符号可以让水晶塔和地下的水晶也能存在于这种世界中.
	</mystpage>
	<enchanting>
		显然, 你在设计附魔工具用的黑曜石板时并没考虑灵活性, 因为这块黑曜石板只接受一小部分工具. 的确, 最近你发现了一些新的可附魔工具, 但请别忘了那些依靠流明能量的工具. 那么, 下一步, 便是尝试用彩能铸件来完成附魔过程.
	</enchanting>
	<dimension3>
		很久以前, 你遇到一个人, 他给你讲述了很多关于那片废弃的土地的故事, 那是一片只有旅行家在翻过十万八千里后才能到达的地方. 他还跟你谈到了他那荒唐的徒步旅行到那个地方的计划. 的确荒唐可笑, 但是你刚刚涉足的那片不稳定的土地似乎也有类似的地方(希望路途别太遥远吧)...你可以管这片地方叫...远陆？你一直不怎么擅长起名.
	</dimension3>
	<enchants>
		你发现了一种提高工具实用性的方法, 通过在上面附一层魔法般的紫色光华, 但是不久你就开始希望能人为控制在此过程中能获得的奖励属性. 当然了, 你注意到使用 %s, 有一些原来无法获得的能力也可以出现在你的工具上, 那些原来就有的能力也变得更加强力了.
	</enchants>
	<structurepasswords>
		当你费尽心机完成了一个巨大的地下迷宫之时, 你突然想到个问题, 你至今仍不知道这个迷宫到底意味着什么或者与什么东西相关联. 尽管如此, 鉴于从过于的失误中学到的经验 (你可能永远都不会想起自己曾经决定提升家中机器的燃料效率的点子), 你决定将迷宫记录下来以便未来使用.
	</structurepasswords>
	<turborepeater2>
		涡轮增压过后的中继器确实很有用, 但是对于一些耗能极高的设备来说它们还是顶不住. 也许稍微升级一下它们的结构, 将其中的一些部分换成能量更为充沛的替代品, 能够更进一步地提升它们.
	</turborepeater2>
	<abilities>
		强大的工具时很有用的, 但是也不是万能的. 的确, 你根本就没那个背包空间来携带41种工具, 而且在紧急的时候找出有用的工具来也太拖节奏了. 除此之外, 你听说过在有些地方使用如此强大的工具是不被允许的, 而且工具会在你完成它们的那一刻消失无踪. 如果你能给自己的身体注入这些工具的力量, 在需要的时候启动它们, 并且使用自身的能量来供能, 那那些问题就都不是问题了.
	</abilities>
	<dimtuning>
		这个新的世界有点难以处理, 这可不只是在打比方了; 目前这个传送门都有些...不同调了, 有点像是偏离了电台的收音机. 这让你没法与世界中的部分进行交互; 大片的区域无法通行, 还有多个建筑没法正常使用. 很明显你需要对此进行优化...调整, 以便让自己与这个世界同调来让你在这个世界里仍然为所欲为.
	</dimtuning>
	<casttuning>
		随着你的铸造过程变得越来越复杂, 囊括进越来越多的交互部分和复杂的过程, 你也遭遇到越来越多的, 在给铸件结构"留下"自己的某几个部分之前没法完成铸件的请况. 希望这将给铸造的东西上刻印下你的印记, 让它们永远地与你和你的努力绑定起来.
	</casttuning>
	<multiblocks>
		很明显为了正确的掌控并使用水晶能量, 你需要的远不止一些单方块结构. 而且任何铸造, 能量处理, 或者是注魔的过程都需要一个不小的多方块结构. 鉴于这些结构的大小还有需要的数量, 或者出于周边环境的考量, 那最好把它们中的绝大部分或者全部 - 特别是那些涉及到铸造或者魔塔本身的结构 - 都建在外面.
	</multiblocks>
	<pylonlink>
		将各种颜色的魔塔连接到自己的网络之后, 你很快地意识到它们的能量不是无限的; 魔塔的能量在被抽干后需要一段漫长的时间才能恢复. 这个之后也许会有办法解决, 但是, 目前的现状是, 明明记录了一大堆各种颜色的魔塔, 可连不上中继器网络就毫无用处, 这种浪费行径属实令人不快. 不过, 一个古怪的建筑能产生一个类似信标的光环, 这给你指明了一条新路: 让魔塔互通有无. 如果这个工程成功的话, 魔塔之间会形成一个巨大的能量缓存, 而且它们的恢复速度也同样能叠加起来.
	</pylonlink>
	<name>

	</name>
</info>
